+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°
GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

Ch. 1.

[聽過幾多,愛有過風波,再友好的最尾會變生疏,這個跟她說過一生&hellip;]&larr;我電話

我 ; 喂 邊條仆街咁撚早打泥?
欣 ; 咁樣話你既好朋友 心淡T^T
我 ; 唔好咁啦 錫返^^ 啜卜
欣 ; 唔挽喇 你快d仆落泥!!!我同啊琪,同啊雪等緊你嫁! 3分鐘 (CUT線)
我 ; CUT我線- - (好無奈)
之後我好快咁刷牙+洗臉 沖到落泥
琪 : 乜你咁慢嫁- -
我 ; 好快嫁啦=.=
雪 ; e&hellip;仲講? 遲到啦
我 ; 我地不如比賽 睇下邊個跑快d? 醉尾果個要請我地食lunch
all ; 好!!
我 ; 3 2 1 開始
我地以9秒9既速到 跑返學校
第 1 當然係我啦
第 2 係我地既琪兒啦
第 3 當然係.雪雪啦
第 4 係傻欣&hellip;
欣 ; 搞錯啊 係我
我 ; 唔緊要啦 你咁多錢&hellip;.
琪+雪 係lo
欣 ; 呠-3-
我 ; - -&lsquo;&rsquo;
雪 ; 仲講? 行啦
all ; 係wo 唔記得t!m (沖緊上課室)\
豬Sir ; 今日 有4個插班生
男a-z ; 一定係女泥 唔知令唔令呢??
女a-z ; 一定係令仔泥 不過一定靚唔過 希希,嵐嵐,夜夜同月月姐!!(姣)
男a-z ; 係令女泥!!!
女a-z ; 係令仔泥!!!
豬Sir ; 好啦 唔好嘈 請佢地入泥啦
我 ; 大家好 我叫紫靈 大家可以叫我做靈嫁^^ (甜笑)
男a-z ; 嘩!! 好令女啊 (兩眼發光)
欣 ; 大家好 我叫白欣 大家可以叫我欣嫁 (甜笑)
男a-z ; 好索呀 !! (流口水)
琪 ; 你地好 我叫卓雅琪 你地可以叫我做琪嫁 (好可愛咁笑)
男a-z ; 好咔哇e呀 @@
雪 ; 哈佬 我叫陵子雪 大家可以叫我雪嫁 (甜笑)
男a-z ; 好令女 @@
女a-z ; 車- -
\ps. 靈個啊爸你校懂=,=
豬Sir ; 好啦 靈你坐希隔離 欣坐嵐隔離 琪坐夜隔離 雪坐樺隔離&hellip;(指住)
我 ; hi~ (行左過去)
希 ; hi (cool)
欣 ; 哈佬
嵐 ; hi~
琪 ; hi~
夜 ; hi (cool)
雪 ; 你好!
月; hi~^^
坐位如下:
XX XX XX
XX 欣嵐 琪夜
XX 雪月 我希

Ch. 2

豬Sir ; 好啦 我地上堂 打開 197頁 孔子話&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
------------------------------- lunch times -------------------------------------
我 ; 傻欣 琪兒 雪雪 lunch 食乜
All ; 就m記啦~
我 ; g[]g[]g[]!
-----------------------------m記----------------------------------------------------
琪 ; e 果到有位wo&hellip;
雪 ; 行啦..
我 ; 我去買餐~
欣 ; 我要d餐
琪 ; 我要a餐
雪 ; 我要b餐
我 ; 咁我自己要c餐啦 去排隊先&hellip; 唔該 我要a b c d餐
女1 ; 好&hellip;請你等一等 &hellip;&hellip;.. 拿!
我 ; thx&hellip;. (俾左d錢佢)
雪 ; 咩你咁耐嫁~
琪 ; 係lo - -
欣 ; 我好肚餓呀兒+
我 ; =,=&rsquo;&rsquo;&rsquo;
嵐 ; e&hellip;果4個令女咪係甘日果4個插班生
夜&amp;月 ; 嗯嗯
行左過去&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
嵐 ; 哈佬~ 4條臭西
我 ; hi~
夜 ; 我地4位柒頭 搵唔到位 所以 唔知我地可唔可以同你地一齊坐呢
欣 ; 可以 不過看到你地班柒頭就 (做左個嘔既動作) lo
全男(希冇) ; =.=&rsquo;&rsquo;
我 ; [點解希 咁耐刀唔講野既? ]
月 ; 我地第1次 泥e到 唔識買野 你地可唔可以同我地一 齊買呢? (作 ; m記刀味食過 就唔好做人啦- -)
琪 ; 可以
雪 ; 行啦! 靈你留係到啦
我 ; 好的 (普通話)
嵐 ; 希 有食咩??
希 ; c 餐 (cool)
嵐 ; 喔!
欣佢地走左&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
我 ; 你叫希呀可?
希 ; 嗯
我 ; 點解你咁cool ??
希 ; 冇
我 ; 我唔信 一定有解既 答我!!!!!!!!!
希 ; 冇-.-
我 ; -.- 你唔可以講可過5個字嫁?
希 ; 屌你老母臭西-.-6個
我 ; 其實你唔答我 係因為唔講得定其實你刀唔知點解啊
希 ; 唔想講-.-
我 ; 下&hellip;&hellip;.
我 ; [ 我答下你d fd 咪知lo &hellip;.]

Ch. 3
欣 ; 我地返泥啦&hellip;.
我 ; 喔
琪 ; 你地快d食啦 就泥要返學校啦
月 ; 55
話咁快佢地就食完啦&hellip;&hellip;.
上到課室&hellip;&hellip;
琪 ; 小靈 傻欣 雪雪 過泥 我野想同你講&hellip;.
我 ; 喔
雪 ; 咩事?
琪 ; 咁既 我&hellip;得..好似 ..中..中意左夜啊&hellip;.
欣 ; 下!!! (大叫)
所有人望哂過泥&hellip;..
琪 ; 人地聽到啦
我 ; 我諗夜唔會係d 好花惢既人泥既&hellip;..
雪 ; 55
欣 ; 希望啦
我 ; 咁你天日同你表白啦
琪 ; 55
夜果邊&hellip;&hellip;.
夜 ; 兄弟們 過一過泥&hellip;..
嵐 ; !?
夜 ; 我好似中意左琪佢&hellip;..
月 ; 琪呀&hellip;..佢幾好呀&hellip;
嵐 ; 55
第2日&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;
夜 ; e 有張紙仔wo
內容 :
夜 :
上去天台 我有野同你講..
琪
夜,上左去天台&hellip;.
夜 ; 琪 你搵我咩事??
琪 ; 夜 &hellip;我..我 ..中&hellip;中意你.
夜 ; (呆左呆) 其實我刀中意你&hellip;. 你可唔可以攸我女朋友?
琪 ; 嗯^^
夜 ; 老婆豬^^
琪 ; 邊個 係邊到?? (`兩頭望)
夜 ; 你lo
琪 ; 好啦 就泥上堂啦&hellip;..洛去啦
夜 ; 55
洛到去&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;..
我 ; 有人拖住手仔 返泥wo (挽佢)
琪 ; 小靈呀&hellip;&hellip;(怕羞)
我 ; 哈哈
豬Sir &ndash; 好啦 唔好笑啦&hellip;&hellip;坐返埋位啦 上課啦&hellip;&hellip;..
豬Sir &ndash; 打開100頁 &hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;
---------------------------------------lunch times -----------------------------------------------
我 &ndash; 傻欣 琪兒 雪雪 lunch 食咩
琪 &ndash; um&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.. m記 lo
琪 &ndash; 我要同老公食呀 陪唔到你地&hellip;..s[]rry 呀&gt;,&lt;
雪 &ndash; 你呀 重色輕友呀
琪 &ndash; I&rsquo;m so s[]rry !!!!!!!!!
欣 &ndash; 你地唔好咁啦&hellip;.
我 &ndash; 嗯..
琪 &ndash; 係咁我閃啦 bibi.
All &ndash; bibi&hellip;
我 &ndash; 咁我地行啦&hellip;
雪 &ndash; 55
月 &ndash; 3位令女 我地可唔可以同埋你地一齊食lunch呢
欣 &ndash; 可以&hellip;.
我 &ndash; g[]g[]g[]~
我地行緊去m記既時候&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;
我 &ndash; 夜 我問你 點解希佢咁c[][]l ?? (拉夜過泥)
夜 &ndash; 可能係因為佢媽媽 車禍死左呱&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
我 &ndash; 喔&hellip;..

Ch. 4
---------------------------------------------m記----------------------------------------------------------------------
夜 &ndash; 我地去買野
琪 &ndash; 嗯
雪 &ndash; 行啦&hellip;.
我 &ndash; 我好攰 唔去啦&hellip;..傻欣姐 幫我買埋 我要&hellip;&hellip;.b餐啦&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
欣 &ndash; 好的 (普通話)
月 &ndash; 希 你跟唔跟我地去買野
希 &ndash; 唔去&hellip;&hellip; c餐&hellip;. (c o o l)
嵐 &ndash; 喔 咁我地行啦&hellip;&hellip;&hellip;
佢地走左&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
我 &ndash; 希
希 &ndash; 嗯? (cool)
我 &ndash; 其實你甘cool 係咪因為你媽咪車禍死左??
希 &ndash; 嗯 (cool )
希 &ndash; [ 點解佢咁關心我既?? ]
我 &ndash; 咁&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;
希 &ndash; 唔好再問啦&hellip;
我 &ndash; 哦&hellip;&hellip;&hellip;
雪 &ndash; 咁多位 我地返泥啦~
我 &ndash; 巧Ya;] 有得食啦&hellip;.
夜 &ndash; 老婆豬 我喂你啊 &hellip;.啊
琪 &ndash; 啊&hellip;&hellip;..好好味 老公豬 我又喂你 啊
夜 &ndash; 啊&hellip;&hellip;&hellip;好味
我 &ndash; 老婆豬 我喂你啊 啊&hellip;&hellip;. (學佢地)
雪 &ndash; 啊&hellip;&hellip;.好好味 老公豬 我又喂你 啊&hellip;. (學佢地)
我 &ndash; 啊&hellip;&hellip;&hellip;好味.. (學佢地)
雪&amp;我 &ndash; 哈哈&hellip;..哈哈&hellip; (笑到收唔到聲)
琪 &ndash; 喂啊&hellip;&hellip; 衰人
夜 &ndash; 邊個恰我老婆&hellip;
雪&amp;我 &ndash; 我地lo 唔俾?
夜 &ndash; 就係唔俾&hellip;
我 &ndash; 琪兒 刀冇話唔俾 &hellip;.
夜 &ndash; 老婆 佢地有冇哈你啊??
琪 &ndash; um&hellip;&hellip;..冇
雪 &ndash; 呵呵
夜 - &hellip;&hellip;..
月 &ndash; 好啦 我地刀要返學校啦 &hellip;.
欣 &ndash; 嗯嗯&hellip;
----------------------------------------------------------學校----------------------------------------------------------
琪 &ndash; 我去去廁所先
我 &ndash; 嗯
-----------------------------------------------------廁所---------------------------------------------------------------
迎 &ndash; 死姣婆 搶我地既夜夜 味屎過呀?
琪 &ndash; 我屎左 就唔會係到啦
琳 &ndash; 仆街 咁撚串咀
琪 &ndash; 明係串你地啦 死蠢
迎 &ndash; 郁手
女 a-z &ndash; 收啦 (係咁打佢)
琪 &ndash; 打我? 我打返你!!!
迎 &ndash; 估唔到佢咁好打&hellip;..唔理啦 繼續打啦&hellip;.
----------------------------------------------------出面---------------------------------------------------------------
我 &ndash; 點解琪兒咁耐嫁&hellip;..
雪 &ndash; 夜你入去睇下 &hellip;..
夜 &ndash; 喔

Ch. 5
----------------------------------入到去--------------------------------------
迎 &ndash; 夜 入左泥呀 唔好打
琪 &ndash; 做咩唔還手??
夜 &ndash; 老婆 做咩呀?
琪 &ndash; 冇野 &hellip;..
夜 - 仲有你地 點解係到既??
迎 &ndash; 夜夜啊 e條仆街哈我地啊 佢 打我啊&hellip;.
琳 &ndash; 係lo
女a-z &ndash; 55
琪 &ndash; 係你地打我先嫁&hellip;&hellip;
夜 &ndash; 你地唔好唔好叫我老婆做仆街 (惡)
迎 - &hellip;.. (驚)
夜 &ndash; 老婆 估唔到你咁好打^^
琪 &ndash; 嘻.
夜 &ndash; 我地走啦&hellip;&hellip;
琳 &ndash; 我唔會俾你地好過嫁&hellip;&hellip;
-----------------------------------出到去-------------------------------------
我 &ndash; 點丫?
琪 &ndash; 班姣婆俾我打到屎屎下lu
雪 &ndash; 估到 你咁好打
琪 &ndash; 呵呵
夜 &ndash; 老婆 叻叻 拍拍
琪 - ^^
豬Sir &ndash; 好啦 坐返埋位啦&hellip;.
豬 Sir &ndash; 打開 50頁&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;..
話咁快就放學啦&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
琪 &ndash; 我陪唔到你你啦 s[]r
我 &ndash; 重色輕友&hellip;.- -
雪 &ndash; 我刀唔得閒丫&hellip;..走先 bi
我 &ndash; bi
月 &ndash; 希 我同嵐有野做 走先&hellip;&hellip;
希 &ndash; 嗯
係希 行行下既時候&hellip;..
大佬 &ndash; 仆街 琴日 你打我我刀味同你計 啊a-z同我打佢
啊a-z &ndash; 係!
因為太多人打佢 所以佢打唔哂 佢只好俾人打&hellip;&hellip;&hellip;..
咁岩 我經過果到&hellip;&hellip;.
我 &ndash; 嘩 你地係到做咩呀!?
大佬 - e幾令女wo (想摸佢塊面)
我 &ndash; e 柒男wo (指住佢)
大佬 &ndash; 令女唔好咁串 如果唔係我唔知我會對你做d咩嫁 (淫笑)
我 &ndash; 媽咪我好驚驚嫁 (扮驚)
大佬 &ndash; 咁我泥啦&hellip;.. (想姦左佢)
我 &ndash; 媽咪好驚喔 &hellip;&hellip;..
之後我一腳踢落去佢個xx到 搞到佢 係咁叫
大佬 &ndash; 叼你 啊a-z 同我打佢 丫&hellip;.丫&hellip;..丫&hellip;..丫&hellip;.好痛丫 (指住我)
啊a-z &ndash; 係!
我緊係唔會俾佢地打我啦 我係咁還手 打打打佢地
我 &ndash; 打完lu &hellip;&hellip; 好耐冇打過交丫
我 &ndash; 喂喂 你點丫 E 你咪係啊希
希 &ndash; (俾人打到暈左) (作 &ndash; 冇鬼用- -)

Ch. 6
就係咁 我台左希去我屋企&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;
我 &ndash; 容e 我返泥啦~~
容e &ndash; 小姐 你返泥拿&hellip;.. e 點解有個男仔既
我 &ndash; 哦&hellip;.佢俾人打丫 同埋我識佢既
我 &ndash; 唔講啦佢好重-.-
我 &ndash; 幫下我 &hellip;幫我送佢入我rm
容e &ndash; 好
我 &ndash; 之後我take d水比你 你幫佢抹身
容e &ndash; 好&hellip;&hellip;咁我送佢上去先啦
我 &ndash; 喔&hellip;
我 &ndash; (take 左d水比容e &hellip;.)
容e &ndash; 小姐 我幫左佢抹身啦&hellip;..
我 &ndash; 喔 thx&hellip; (行左入去我間rm)
我 &ndash; 希 你快d醒啦 你再唔醒我甘晚就冇床訓嫁啦 -,-
2個鍾後&hellip;&hellip;&hellip;.
希 &ndash; 吾&hellip;..吾&hellip;..兒到係??
我 &ndash; 兒到係我屋企&hellip;&hellip;.
希 &ndash; 點解我會係你屋企??
我 &ndash; 我見你俾人打到暈鬼左 咪汁你叔黎lo&hellip;..
希 &ndash; 唔該哂你 我刀係返屋企先啦&hellip;&hellip;.
我 &ndash; 兒+12點幾啦wo 不如你甘晚係到訓啦&hellip;..
希 &ndash; 唔洗 (cool)
我 &ndash; 天日又唔洗返學 你就係到訓啦&hellip;..
希 &ndash; 刀話唔洗洛 (cool)
我 &ndash; 唉-3- 走啦走啦你 &hellip;..
我 &ndash; 想搵人陪下我刀唔得- - (勁細聽)
希 &ndash; 唉 我就係到訓啦甘晚 &hellip;..
我 &ndash; 真既 (雙眼發光)
希 &ndash; 嗯 (笑)
希 &ndash; [我諗佢係第1個令我笑既女仔&hellip;.]
我 &ndash; e &hellip;你笑 我仲以為你唔識笑嫁t!m&hellip;..
希 - =,=
我 &ndash; 好啦 夜lu 甘晚你去我rm 訓啦 我去客房訓&hellip;&hellip;
希 &ndash; 喔
第2日&hellip;&hellip;.
我 &ndash; 喂喂&hellip;&hellip;屎忽希 起身啦&hellip;.
希 &ndash; 咪煩啦&hellip;..
我 &ndash; 兒嫁本大小姐 命令你 即克同我起身&hellip;.. (大叫)
希 &ndash; 幾點丫?
我 &ndash; 8點啦&hellip;..
希 &ndash; 好好 我起身&hellip;..
我 &ndash; 乖啦&hellip;&hellip;&hellip;

Ch. 7
我 &ndash; 甘日我約左你d fd 同我d fd 去挽 &hellip;你去唔去??
希 &ndash; 好&hellip;..
希 &ndash; [點解一見到佢 我就覺得好溫暖咁既?? 唔通我中意左佢 ?] (作 &ndash; 冇錯-.-)
我 &ndash; 咁行啦 拉佢走&hellip;&hellip;
------------------------------------------平凡遊樂場-------------------------------------------------------
欣 &ndash; 咁耐 嫁&hellip;..
我 &ndash; 鬼叫e條友慢咩- -
希 - -,-
雪 &ndash; 行啦
琪 &ndash; 好耐冇黎過啦
全女 &ndash; 嗯
我 &ndash; 中2之間就冇黎過啦&hellip;&hellip;.去挽lo
all (希冇) &ndash; 嗯
我 &ndash; 為左我地可以挽多d野 我地分組啦&hellip;&hellip;
欣 &ndash; 我同嵐 1組&hellip;..
琪 &ndash; 我同老公1組 &hellip;..
雪 &ndash; 咁我同月一組啦&hellip;&hellip;
我 &ndash; 我同 希一組&hellip;&hellip;好lu 我地去挽啦&hellip;&hellip;
佢地走哂&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;
我 &ndash; 我要挽 e個 果個 果個 e個 &hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;
希 &ndash; 嘩 咁多&hellip;&hellip;
我 - 嘻/
欣果邊&hellip;&hellip;&hellip;..
嵐 &ndash; 你想挽咩??
欣 &ndash; 我刀唔知丫 咁耐冇黎我刀唔記得哂有d咩挽&hellip;.
嵐 &ndash; 咁丫&hellip;..就挽e個 果個 果到果個 同e個啦&hellip;
欣 &ndash; 夠唔夠時間挽嫁&hellip;&hellip;.
嵐 &ndash; 你再講就真唔夠時間啦- -
欣 &ndash; 咁行啦&hellip;
佢地挽丫挽 挽丫挽 終於挽完啦&hellip;..
欣 &ndash; 不如坐摩天輪丫&hellip;.
嵐 &ndash; 好丫&hellip;..
佢地開始坐既時候&hellip;&hellip;.
欣 &ndash; 你知唔知摩天輪有個傳說
嵐 &ndash; 係咩? 講黎聽下&hellip;..
欣 &ndash; 傳說話摩天輪像是一座轉動的天梯，當轉到最高處時，也是離天使最近的時候。坐上摩天輪慢慢升高到最頂點，許下一個心願，那麼你的心願會清楚地被天使聽見，就會實現。
嵐 &ndash; e 就到最高處啦
欣 &ndash; 嗯 快d許願&hellip;.

Ch. 1.

[聽過幾多,愛有過風波,再友好的最尾會變生疏,這個跟她說過一生…]⇚我電話

我 ; 喂 邊條仆街咁撚早打泥?
欣 ; 咁樣話你既好朋友 心淡T^T
我 ; 唔好咁啦 錫返^^ 啜卜
欣 ; 唔挽喇 你快d仆落泥!!!我同啊琪,同啊雪等緊你嫁! 3分鐘 (CUT線)
我 ; CUT我線- - (好無奈)
之後我好快咁刷牙+洗臉 沖到落泥
琪 : 乜你咁慢嫁- -
我 ; 好快嫁啦=.=
雪 ; e…仲講? 遲到啦
我 ; 我地不如比賽 睇下邊個跑快d? 醉尾果個要請我地食lunch
all ; 好!!
我 ; 3 2 1 開始
我地以9秒9既速到 跑返學校
第 1 當然係我啦
第 2 係我地既琪兒啦
第 3 當然係.雪雪啦
第 4 係傻欣&hellip;
欣 ; 搞錯啊 係我
我 ; 唔緊要啦 你咁多錢….
琪+雪 係lo
欣 ; 呠-3-
我 ; - -‘’
雪 ; 仲講? 行啦
all ; 係wo 唔記得t!m (沖緊上課室)\
豬Sir ; 今日 有4個插班生
男a-z ; 一定係女泥 唔知令唔令呢??
女a-z ; 一定係令仔泥 不過一定靚唔過 希希,嵐嵐,夜夜同月月姐!!(姣)
男a-z ; 係令女泥!!!
女a-z ; 係令仔泥!!!
豬Sir ; 好啦 唔好嘈 請佢地入泥啦
我 ; 大家好 我叫紫靈 大家可以叫我做靈嫁^^ (甜笑)
男a-z ; 嘩!! 好令女啊 (兩眼發光)
欣 ; 大家好 我叫白欣 大家可以叫我欣嫁 (甜笑)
男a-z ; 好索呀 !! (流口水)
琪 ; 你地好 我叫卓雅琪 你地可以叫我做琪嫁 (好可愛咁笑)
男a-z ; 好咔哇e呀 @@
雪 ; 哈佬 我叫陵子雪 大家可以叫我雪嫁 (甜笑)
男a-z ; 好令女 @@
女a-z ; 車- -
\ps. 靈個啊爸你校懂=,=
豬Sir ; 好啦 靈你坐希隔離 欣坐嵐隔離 琪坐夜隔離 雪坐樺隔離…(指住)
我 ; hi~ (行左過去)
希 ; hi (cool)
欣 ; 哈佬
嵐 ; hi~
琪 ; hi~
夜 ; hi (cool)
雪 ; 你好!
月; hi~^^
坐位如下:
XX XX XX
XX 欣嵐 琪夜
XX 雪月 我希

Ch. 8
嵐 &ndash; 嗯
欣 &ndash; [我希望可以同嵐佢係埋一齊 ]
嵐 &ndash; [我希望可以同欣一齊 ] (作 &ndash; 其實欣早就 中意左嵐嫁啦~_~ )
挽完之後&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;
嵐 &ndash; 欣&hellip;.
欣 &ndash; 嗯?
嵐 &ndash; 呃&hellip;..你可唔可以做我女朋友丫??
欣 &ndash; 嗯
嵐 &ndash; 好Ya;] 老婆仔
欣 &ndash; 傻佬&hellip;
嵐 &ndash; 嘻 好啦 我地去搵返佢地啦&hellip;&hellip;.
欣 &ndash; 嗯&hellip;.
嵐 &ndash; E 夜&hellip;..你刀搵緊佢地?
夜 &ndash; 嗯
雪 &ndash; 琪兒 &hellip;. 你刀搵緊希?
琪 - 嗯
我 &ndash; 雪雪 琪兒 傻欣&hellip;..
琪 &ndash; 估唔到 拉刀唔洗搵 你自己自動彈出黎WO- -
我 - -,-&lsquo;&rsquo;
我 &ndash; 你地不如甘晚黎我屋企食飯丫
ALL (希冇) - 好丫
希 &ndash; 你&hellip;掂唔掂嫁
我 - -,-
我屋企&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;..
我 &ndash; 好啦 大家坐低 等下啦&hellip;
ALL &ndash; 嗯
20min 後&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
我 &ndash; 食得啦&hellip;..
琪 &ndash; 好Ya;]
雪 &ndash; 等我睇下小靈既廚藝有冇退進步到先&hellip;.
雪 &ndash; e冇wo 仲進步左t!m 哈哈
月 &ndash; 雪刀咁講&hellip; 我就放惢lu&hellip;
我 &ndash; 你講咩? (1個殺死人既眼神)
月 &ndash; 冇&hellip;冇丫&hellip;
all &ndash; 哈哈
食完啦&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;..
all (冇我) &ndash; 好啦 我地返屋企啦&hellip;.
我 - 哦..bibi
all &ndash; bibi
走哂 - -&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.
我 &ndash; 唉 又靜返我1個
e個時候 廁所門開左&hellip;&hellip;
希 &ndash; e 佢地走哂拿&hellip;.. (cool)
我 &ndash; 嗯 (唔開心)
希 &ndash; 咁我刀走啦&hellip;&hellip;
我 &ndash; bibi&hellip;..
希 &ndash; 你做咩丫 (溫柔)
我 &ndash; 冇&hellip;..

Ch. 9
希 &ndash; 真係冇??
我 &ndash; 我自己1個係屋企好孤獨丫
希 &ndash; 唔好咁啦 (攬佢)
我 &ndash; 你就係到陪我 得唔得
希 &ndash; 好 橫掂屋企刀得我一個
我 &ndash; 好Ya;]&hellip;.
希 &ndash; (笑) (作 &ndash; 乜希你變得咁快- - 希 - =,= _)
第2日&hellip;&hellip;&hellip;
{屎忽靈 屎忽靈 聽電話啦 聽電話丫} &larr;我電話- -
希 &ndash; (見我訓得咁熟 幫我聽電話)
希 &ndash; 喂 &hellip;..你係&gt;? (cool)
雪 &ndash; 嘩 你乜水 ? 小偷?
希 &ndash; 偷你老母-,-
雪 &ndash; 咁你係乜水- -?
希 &ndash; 希 (cool)
雪 &ndash; 呠-3- 俾小靈聽電話啦&hellip;.
希 &ndash; 佢訓緊- -
雪 &ndash; 就遲到啦&hellip;.你叫佢起身啦&hellip;
希 &ndash; 哦&hellip;. (cool)
雪 &ndash; bi 我地返學先啦 (cut線)
希 &ndash; 喂 起身啦 遲到啦 (cool)
我 &ndash; 訓多陣先啦&hellip;.
希 &ndash; 起身 (cool)
我 &ndash; 黑痴 好凍- -
希 - =,=
我好快咁搞掂哂d野&hellip;..
學校&hellip;.
我同希一到學校就 &hellip;&hellip;1個俾女圍&hellip;..1個俾姣婆啤- -&hellip;
我 &ndash; 希好恐怖- -&hellip;
希 &ndash; 嗯
迎 &ndash; 姣婆靈 死開d啦你 唔好痴住 我地既希希丫
我 &ndash; 你講緊你丫? 你既希希 嘔lo 唔該- -
迎 &ndash; 你冇撚野丫? 我好明顯係希既女朋友啦
我 &ndash; 希 e條柒爆幾時做左你女朋友-,-?
希 &ndash; 我不嬲刀冇女朋友 (cool)
迎 &ndash; 耶&hellip;..希希你好衰嫁 (姣)
希 &ndash; 死開d啦你 (惡)
之後d姣婆淆哂&hellip;&hellip;
我 &ndash; 你做咩無啦啦咁惡&hellip;..-[ ]- (o左)
希 &ndash; 煩 (cool)
我 &ndash; 拿拿拿&hellip;.你又咁cool- -
希 &ndash; 我cool唔cool 關你事? (惡惡地)
我 &ndash; 做咩無啦啦咁惡wo 我關心你之ma (跑走左)(喊)
希 &ndash; [點解我咁唔開心既? 唔通我&hellip;..唉 我做咩無啦啦鬧走佢wo] (1野打洛顆樹到)
課室&hellip;..
希 &ndash; 喂喂 靈
靈 &ndash; (令轉面)
希 - =,=

Ch. 10
豬Sir &ndash; 希同學 專惢d啦
希 &ndash; 哦&hellip;.
Lunch times &hellip;
琪 &ndash; 靈 我地去食lunch 丫 你去唔去?
我 &ndash; 我地e個字包括咩人先&hellip;.?
琪 &ndash; 我地 同班男仔lo..
我 &ndash; 咁我唔去啦 (cool)
欣 &ndash; 做咩無啦啦咁cool..
我 &ndash; 冇&hellip;..
希果邊&hellip;.
月 &ndash; 喂 希
希 &ndash; 嗯!?
嵐 &ndash; 我地同班女仔去食lunch丫 你去唔去??
希 &ndash; 下&hellip;.唔啦. (望左望我)
夜 &ndash; 哦&hellip;.咁我地走啦 bibi
希 &ndash; bibi
佢地走哂&hellip;&hellip;
我 &ndash; (扒左係張抬到訓)
希 &ndash; 你&hellip;真係好靚女丫 (細聲&amp;輕輕摸我塊面)
話咁快就放學lu&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;..
雪 &ndash; 喂喂 有間新開既雪糕店 我地一齊去試丫
all &ndash; 好
我 &ndash; 琪 欣 你地唔洗陪老公咩
琪 &ndash; 老公話佢有野做wo
欣 &ndash; 嗯 我老公刀係咁講
希 &ndash; 靈 um&hellip;.你出一出泥丫&hellip;
我 &ndash; 哦&hellip;好
希 &ndash; um&hellip;.靈 甘日件事好對唔住丫&gt;&lt;&rsquo;&rsquo; 我唔應該咁惡&hellip;
我 &ndash; 我一早就冇嬲你啦 &hellip;..傻瓜
希 &ndash; 咁你lunch果時你又唔去??
我 &ndash; 我沉日好夜訓 所以咪唔去食lunch 留係課室訓覺lo- -
希 &ndash; 哦&hellip;..
我 &ndash; 好啦 我走啦&hellip;bibi
甜蜜雪糕店&hellip;&hellip;
我 &ndash; 我要香草味&gt;&lt;&rsquo;&rsquo;
琪 &ndash; 我要朱古力味^^
雪 &ndash; 我要士多啤梨味&hellip;.
欣 - =,= 咁翁係咩以思-,-?
我 &ndash; 你明既
欣 &ndash; 算
買完之後&hellip;.
我 &ndash; 好好味丫&gt;v&lt;
食完之後&hellip;.
我 &ndash; 喂 你地去唔去&rsquo;&rsquo;D&rdquo;丫? {D = 酒吧}
All &ndash; 好&hellip;.
我 &ndash; 咁黎我屋企換33
我屋企&hellip;&hellip;&hellip;

多左個新角色叫&ndash?

Ch. 11
欣 &ndash; 好多3 -,-
我 &ndash; 換啦
換完之後&hellip;&hellip;
1個字&hellip;索..
琪 &ndash; 行lu
我 &ndash; g[]g[]g[]
酒吧&hellip;..
我 &ndash; e&hellip;.果個好似係..夜同嵐..
雪 - e &hellip;係wo 樂佢仲同人咀緊&hellip;.
我地行左過去&hellip;.
琪 &ndash; 樂永夜你係到做緊咩?! (火)
夜 &ndash; 老婆&hellip;.你唔好誤會 岩岩係佢無啦啦咀埋黎&hellip;
迎 &ndash; 咩丫&hellip;.係你咀我嫁&hellip; (姣)
迎 &ndash; [講過唔會俾你好過嫁啦]
琪 &ndash; 信你?你叫我點信你? 我對你好失望&hellip; (作 &ndash; 所有野刀錯係信任e兩個字到)
欣個邊&hellip;&hellip;..
欣 &ndash; 王亞嵐你.係.到.做.緊.咩.?
嵐 &ndash; 唔好誤會丫 (俾條女攬住)
欣 &ndash; 我唔聽丫 我唔聽丫嗚嗚 (跑左出去)
我 &ndash; 欣!! 叼 (望一望嵐&amp;走左)
雪 &ndash; 唉&hellip; ( 走左)
琪 &ndash; 嗚嗚&hellip;. (走左) (作 &ndash; 唉&hellip;.. (走左))
-------------------------------------------------奇蹟公園---------------------------------------------------------------
欣 &ndash; 嗚嗚&hellip;嗚嗚&hellip;.
我 &ndash; 你唔好咁啦&hellip;.
琪 &ndash; 嗚嗚 點解要咁對我wo&hellip;..
雪 &ndash; 或者你地真係誤會左佢地呢
我 &ndash; 係lo..
欣 &ndash; 就算係丫 佢去D點解刀唔叫我wo&hellip;嗚嗚..
琪 &ndash; 仲要講大話 話唔得閒&hellip;.嗚嗚..
我&amp;雪 &ndash; 唉&hellip;.. (望一望對方)

s[]rry丫甘ch好似少左d (眾 &ndash; 明顯啦&hellip;..)
下次po多d先 (眾 &ndash; 係先好講 )

ching好似我咁改改啲HTML entity先PO ok?

Ch. 12
我 &ndash; 不如你地甘晚黎我屋企訓啦&hellip;
all &ndash; 嗯
---------------------------------我屋企---------------------------------------
我 &ndash; 右手邊既客rm 你地自己搵間rm訓啦&hellip;
雪 &ndash; 嗯&hellip;.
我 &ndash; 拿&hellip;e D毛巾丫衫丫俾你地嫁&hellip;.快d去沖個涼啦&hellip;
琪&amp;欣 &ndash; 嗯
佢地沖完之後&hellip;..就訓左&hellip;..
---------------------------------------第2日--------------------------------------------
因為冇乜野好講&hellip;.所以就等我黎講啦&hellip;
佢地刀係好似平時咁&hellip;..
---------------------------------第3日------------------------------------------
課室&hellip;&hellip;.既後樓梯&hellip;.
我 &ndash; 喂&hellip;.夜.!! 你同琪點嫁&hellip;.
夜 &ndash; 咩點? 佢又唔出聲 (cool)
我 &ndash; 姐係其實你根本就唔中意佢 你一直係到挽緊佢啦&hellip;
夜 &ndash; 你中意點講就點講 (cool)
我 &ndash; [我諗刀係唔好同琪兒講啦]
x &ndash; 哈! 我甘次仲唔挽死你 (好好好細聲)
課室&hellip;.
豬Sir - 好啦上堂 啦&hellip;.打開#$%^&amp;o)$###_#+#(%(%)^(&hellip;&hellip;.
Lunch time&hellip;&hellip;.
我 &ndash; 傻欣 雪雪 琪兒 食野lo去
琪 &ndash; 好&hellip;..
話咁快就放學&hellip;&hellip;
我 &ndash; 不如黎我屋企&hellip;.
全女 - 好
我屋企&hellip;..同 +陣之後&hellip;..
我 &ndash; e&hellip;點解唔見琪既&hellip;..呀~!!! (見到d野)
雪 &ndash; 咩事丫? 呀 (見到d野)
欣 &ndash; 呀 ,琪兒你點解要咁丫 我刀冇咁做點解你要咁做丫&hellip;. (見到琪戒手)
我 &ndash; call999丫 &hellip;. (打電話)
我 &ndash; 喂喂&hellip;
女5 &ndash; 喂 e到係999報案中惢&hellip;.有咩可以幫到你?
我 &ndash; e到係xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
-----------------------------------------------------------------------------
醫院&hellip;&hellip;
我 &ndash; 琪會唔會有事嫁&hellip; (緊張)
夜 &ndash; 點丫 老婆佢做咩丫?? (好緊張)
雪 &ndash; 佢唔係你老婆&hellip;你刀唔係佢老公&hellip;
我 &ndash; 如果唔係你 琪兒點會搞成咁丫&hellip; 嗚嗚.. (作 &ndash; 其實係咁多人之中 琪係醉軟弱嫁)
夜 &ndash; 我&hellip;
我 &ndash; 你唔洗講啦 我地刀唔想聽你講野丫&hellip;
欣 &ndash; 仲講 醫生出黎啦&hellip;.
全步人行哂過去&hellip;
我 &ndash; 醫生點丫?
醫生 &ndash; um&hellip;.佢呢就冇事嫁啦.. 不過佢醒唔醒得返呢就睇佢啦&hellip;.
我 &ndash; (呆哂)
入到去&hellip;.
我 &ndash; 琪兒你快d醒啦&hellip;嗚嗚&hellip;嗚嗚&hellip;
欣&amp;雪 &ndash; 係lo&hellip;嗚嗚&hellip;.嗚嗚&hellip;
係琪既夢到&hellip;..
琪 &ndash; e&hellip;兒到係邊到黎嫁&hellip;
天使 &ndash; e到係天堂&hellip;.我地見你咁慘&hellip;所以諗住接你上黎&hellip;..你想唔想啊?
琪 &ndash; 我&hellip;&hellip; e&hellip;.係我d fd丫佢地叫緊我w[] (無啦啦聽到d聲)

係喎

重開啦

屌 柒左

唔識搞 算了